連仔做咩刪post

被刪post
關於樂善堂梁植偉中學

推

召喚連尼住

點解要刪

學校叫？

有古怪 身有屎

樂善堂梁值偉紀念中學發生咩事?

呢個係後尾有巴打再開

推到admin解釋

再推ban鳩哂你地

反正ban完又無損失